<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<books>
  <book id="m1">
    <title>Ненасильственное общение. Язык Жизни</title>
    <summary>
      Метод ненасильственного общения (ННО) реально улучшает жизнь тысяч
      людей. Он применим и в супружеской спальне, и в классной комнате, и за
      столом переговоров, и на линии фронта. Никогда не поздно отказаться от
      насилия во благо всех заинтересованных сторон. Основатель метода ННО
      Маршалл Розенберг подробно объясняет его суть и на многочисленных
      примерах из своей практики миротворца показывает, как им пользоваться. В
      новом издании книги добавлена глава Разрешение конфликтов и
      посредничество.
    </summary>
    <authors>
      <author>Розенберг Маршалл</author>
    </authors>
    <genres>
      <genre>Психология</genre>
    </genres>
    <pages>288</pages>
    <language>RU</language>
    <publisher>СОФИЯ МЕДИА</publisher>
    <publication_year>2020</publication_year>
    <isbn>978-5-90-689777-0</isbn>
    <age_limit>16</age_limit>
  </book>
  <book id="m2">
    <title>Ведьмак. Последнее желание</title>
    <summary>
      Ведьмак — это мастер меча и мэтр волшебства, ведущий непрерывную войну с
      кровожадными монстрами, которые угрожают покою сказочной страны.
      «Ведьмак» — это мир на острие меча, ошеломляющее действие, незабываемые
      ситуации, великолепные боевые сцены.
    </summary>
    <authors>
      <author>Анджей Сапковский</author>
    </authors>
    <genres>
      <genre>Фэнтези</genre>
    </genres>
    <pages>320</pages>
    <language>RU</language>
    <publisher>Neoclassic</publisher>
    <publication_year>2022</publication_year>
    <isbn>978-5-17-073052-0</isbn>
    <age_limit>16</age_limit>
  </book>
  <book id="m3">
    <title>Harry Potter and the Philosophers Stone</title>
    <summary>
      Harry Potter has never even heard of Hogwarts when the letters start
      dropping on the doormat at number four, Privet Drive. Addressed in green
      ink on yellowish parchment with a purple seal, they are swiftly
      confiscated by his grisly aunt and uncle. Then, on Harrys eleventh
      birthday, a great beetle-eyed giant of a man called Rubeus Hagrid bursts
      in with some astonishing news: Harry Potter is a wizard, and he has a
      place at Hogwarts School of Witchcraft and Wizardry.
    </summary>
    <authors>
      <author>J. K. Rowling</author>
    </authors>
    <genres>
      <genre>Фэнтези</genre>
    </genres>
    <pages>342</pages>
    <language>EN</language>
    <publisher>Bloomsbury</publisher>
    <publication_year>2014</publication_year>
    <isbn>978-1-40-885565-2</isbn>
    <age_limit>12</age_limit>
  </book>
</books>
